林夕係咪 好驚俾蟻咬 無人類過問？好彩傷風也沒陪瞓？

好驚俾蟻咬 無人類過問 都明
點樣 好彩傷風也沒陪瞓？求解答

寂寞就如自己一個放飛機
寂寞就如剩我陪字幕到尾
即使想戒煙 家裡沒人避
不知轉台轉到哪兒才放棄
遇上新聞無天理
便痛哭平民被炸死
誰替孤單慶幸 問世間 只有我襯
任我多麼無能 也沒什麼必需要答允
天光天暗 誰覺我黑面做人 無謂謂 又一陣
玩火機玩到起枕也會 上癮
寂寞就如自己一個吃火鍋
寂寞就如爛戲回味用跳播
加薪不夠多 不要被人賀
怎麼有人會故意遺忘了我
沒有心人來搞我
在網中與女神鬥歌
誰替孤單慶幸 問世間
只有我襯 任我多麼無能
也沒什麼必需要答允 天光天暗
誰覺我黑面做人 無謂謂 又一陣
好彩傷風也沒陪瞓
好想數數遍地雲吞
好驚俾蟻咬 無人類過問
能夠孤單夠運 樂趣只得我過癮
型在身邊無人 廢就是廢聽不到教訓
底衫反轉 潮到再不用問人
無謂謂未傷身 數數火機打幾多次
就點不了煙 過癮
只驚慣了

…

好彩傷風也沒陪瞓
一個人 病左唔洗驚傳染俾身邊個人

以蟻代屍蟲
即係驚死左無人知

陳詠謙寫一定比人屌到開花屌唔識中文
林夕就好有深度 好隱喻 有意境就得唔一定要明

林真係可以好飄忽10分又有 99分都有

搵食啫...士多啤梨啤梨蘋果橙都要寫架啦